feel到係牛三前壓彈弓 今次至少升到37000

升牙

千升

升

分析：
全中國進入鴕鳥政策
完全無視科技戰 貿易戰
所以對中國毫無影響
牛市一定再臨

一定升個喎
因為通脹

Aggressive